【有圖】依個係咪傳說中嘅強仔？

晚晚入廚房飲水都見到佢係同一嗰位置
風雨不過
望真d 身上d 紋又幾靚喎

其實依隻乜東東黎

一入夜佢地一家大細就出哂黎 點搞好

我見黎見去都係依隻
唔知佢有冇屋企人呢

養強仔加喇。

之前有巴打連續養死幾隻強仔

我seach黎 睇下先

其實咁睇 又幾QQ

俾左粒粟米片俾佢做宵夜
聽日再諗下點處置佢先

高清食早餐圖

我屋企都係呢種

細細粒唔恐怖

走得好鬼死快

希望翻到屋企佢仲未死啦

有冇人知尾嗰兩點係乜東東黎

好似用嚟分男女

黑色嗰兩點喎

我以為死咗老竇自己踢波果個

點解我唔明你講梗乜野